{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084162?place[place_type]=GID&place[gid]=1084162&place[latitude]=37.7969416929&place[longitude]=128.8910900406&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 바다가그리울때 펜션"
    },
    "text": "客室は午後3時から入室が可能であり、退室は午前11時までです。客室料金は基準人数に対する料金であり、人員の追加時には追加料金が発生します。追加料金はすべての職員に適用されます。最大人数以上は、追加されることはできず、入室が不可能です。現場入室の際、最大人員超過する場合、払い戻しできません。予約を完了するためには、客室金額の100%を決済しなければなりません。予約のキャンセル状態で翌日午後2時まで入金がならない場合は、予約が取り消しされます。愛玩動物を同伴した入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴することなく利用できません。施設物毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、厨房器具使用後は掃除しなければなりません。バーベキュー施設を利用することができ、バーベキュー費用は前払いです。客室ではIPTVとWiFiを使用することができ、自転車レンタルも可能です。近隣には鏡浦海水浴場、イーマート、警砲湖などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何に対しての料金ですか？",
            "answer": "客室料金は基準人数に対する料金です。"
        },
        {
            "question": "人員の追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人員の追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の追加はできますか？",
            "answer": "最大人数以上は追加できず、入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "現場入室時に最大人員を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "現場入室時に最大人員を超過すると、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約を完了するためにはどれくらいの金額を決済する必要がありますか？",
            "answer": "予約を完了するためには、客室金額の100%を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはいつまでに入金されなければなりませんか？",
            "answer": "予約のキャンセル状態で翌日午後2時までに入金がない場合、予約は取り消されます。"
        },
        {
            "question": "愛玩動物を同伴した入室は可能ですか？",
            "answer": "愛玩動物を同伴した入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴しなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "厨房器具使用後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "厨房器具使用後は掃除しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "バーベキュー費用は前払いです。"
        },
        {
            "question": "客室では何を利用することができますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "自転車レンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車レンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "近隣にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近隣には鏡浦海水浴場、イーマート、警砲湖などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 541
    }
}